[即時討論] 旺角開始多人

d 白衫拉唔住d 細

Sing 哥岩岩撚到

昇哥好撚型

喂，你叫我影丫嘛，我未close up

撚到件垃圾撚屎篤柒狗咁款
彈出彈入

屌你老母臭閪，晚晚出黎打市民。

驚佢老母

呀伯撚狗

星期一，三罷！

講出事實

狗狗已上車